返工有條女好仆街，想還拖

話說前日有條ABC港女入黎做，返左幾日工已經做左犯眾憎，淨係講野唔做野，跟著又周圍唱人私事，又係到姣D男同事，返工第一就問曬全部男嘅拎晒電話ig fb，收兵收到出晒位又唔係正，慘得過老闆又攬佢，各位巴打點睇

你男定女？

A. 女
B. 基佬
C. 條女個個都姣剩係唔姣佢嘅死毒撚

實係美極，唔抵得人地比仔圍啦

A. 女（美極）
B. 基佬
C. 條女個個都姣剩係唔姣佢嘅死毒撚

A

我估C

還拖
仲以為人地搞鳩你

D.係因為條女真係唔做野同係到作事非話我搞第二條女搞到我女友唔開心先至嬲